約女仔（對象）應該約平安夜定聖誕？

約邊日好D？

識約一定約扑聖day

平安失身夜

邊日都一樣
肯出就得基本上成功咗
除非有心玩你

我覺得早四五日最好

點解？

其實平安夜同正日有咩唔同

佛誕

平安
一過12點就聖誕

首先

why not both?
或者一日約一個?

唔洗約
唔會應成你

想約